無啦啦好耐先覆WhatsApp

點解男仔有時會過咗成日先覆WhatsApp?
明明平時都會主動搵我/好快就覆⋯⋯

屌緊其他女/叫緊雞

陪緊第條女點覆你

訓著左姐
我都成日係咁

睇你點回

你可能唔太掂

因為唔重視你

係咪有咩特別事呀？
佢平時同你傾係好快覆的？

覆得快你又吊高來賣
覆得慢又怕失去對方 想點撚樣 女人

女仔夠係啦

照鏡搵答案

佢幾耐覆你，你用返佢雙倍時間先覆佢，
唔尊重你既人都唔需要尊重佢

冇錯，好多時都係咁

啲女仔 成撚日 一時快一時慢 有時成日都冇覆 有野做咪講 離撚譜

對你無興趣囉 問問問

打緊機

四日收得三個msg

算9數啦 我地要對自己好啲 唔好再圍住人轉 仁至義盡

唉

樓主我明你 對方忽冷忽熱 唉 都係算啦 對自己好一點

Sad but true
好多時都係咁

成日都上線遲覆，又話咩都冇做，咁點解下下等幾十三十六十秒先覆呢

呢d玩來玩去
你試下冷淡反而有效
太痴身反而會收皮

樣衰肥婆

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

又好厚臉皮咁約佢
唔知佢會唔會睬我呢

好撚認同 上線上左咁耐30分鐘認得一句之後又唔知幾耐再覆

屌 同你好似 我知旁觀者清 話你知嘅同時我都話緊比自己聽

對你興趣已經用得7788 咁咪搵過第二條女 趁未沉到咁深 止蝕啦

wtf

唔係似唔似嘅問題 唔好信佢講嘅嘢 信佢做嘅嘢 想法係做出嚟 唔係講出嚟 依家冇搵 就係冇搵 清醒啲

因為佢同第二個一齊緊 唔想比佢知

真

貪新忘舊 之前無女咪搵你攝時間
宜家可能揾到另一條女 咪唔撚理你

如果回既時候 你End左話題 又唔開番個話題
多次都係咁 係人都走

真相往往殘忍

比啲時間自己
我都同你一樣
不過諗起上次果個又係咁
最後咪一樣放得低
只係需要時間
我知你同我都得嘅！

明明有野做緊又扮

呢個真

可能係你講錯野